頭先去寄信，郵局個女職員擺對波上磅想呃我秤

拿就咁，頭先食完飯順路行過郵局就去寄野啦，埋到去一睇，係個廿幾碎既靚妹都覺得奇，郵局唔係全部呀叔呀蟬黎既咩？

咁平時有寄開我都知封信大約係$10.6，但佢同我講要$33，我就問佢：你磅多次
佢一磅，又真係顯示$33。正當我想拎錢出黎時，都係懷疑：唔該你磅多次我睇下
郵局妹妹仔：（摺一聲）

今次就$28，有冇咁能奇？我先留意到佢企既姿勢唔同左，於是打側一睇，佢原來用封信擋住，後面擺對波上磅!!!!!挑!!都唔知幾多懵鳩已經被呃!

我一野扯開封信想踢爆佢，點知封信勾到佢件衫鈕即刻扯爆，成粒鈕飛左過隔黎窗，衝力太勁搞到佢對野係到盪下盪下，果刻個磅上面d數字係咁跳！

咁男人老狗下意識就緊係覺得唔好意思啦，我即刻ug封信埋去幫佢遮住，點知佢大叫：唔好摸呀！

我一縮，佢又扯番住我隻手，結果咁樣僵持左成十分鐘。最後佢叫我落停車場話講數，眼濕濕咁拎左我電話，叫我放工去佢屋企傾，唉！

唔好一味抄
Child登仔

做乜姐你

收皮啦 屌你老母

好撚多新會然

舊文

child登

企係度擺對波上磅 個磅放枱面，條女好撚矮下，張枱得唔夠一米高…
侏儒你都啱

唔是話唔信你,但本地$10.6郵費即係500克33蚊郵費即係2公斤封信原本係$10.6但擺對波上磅變33蚊,即係對波淨重1.5公斤除開每邊即係750克,即大約1.65磅1.65磅係咩概念?即大概等於而家縮lan左水既兩罐汽水一邊波重=兩罐汽水,兩邊波重就=4罐你話係妹妹仔,以人體比例黎計,妹妹仔既脂肪比例係17-24%即係話一個妹妹仔全身上下有大約17-24%係脂肪一個身高1.6-1.65m既妹妹仔當佢重100磅,佢既全身脂肪就大約重17-24磅而兩邊波合共重3.3磅,即係約佔佢全身脂肪比例13.75-19.4%一個100磅妹妹仔如果要對波佔全身脂肪比例10幾近20%,佢對波就必須達到e級以上先有咁既容積比但一萬個港女冇一個達到e級,連b級都唔會有,會畀你係郵局撞到?重作啦扑街!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!